GME由高位500插到300

韭菜邊有可能割到鱷魚肉
wsb最初果班買5萬鎂都變左2000萬美金
放左佢都夠食過世
short 完下個月住山頂

strong hold lar blyat